「I/A]火影忍者 疾風亂舞 （1000） 班呢屌你閪營運

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

下個月先岀班

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

Lm

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

點解個post係1000

有2個喎

留名，係咪用呢個post?

用呢個

給營運的話：

屌你老母我d扎點用啊屌你老母

下個post 改返101啦

對上一次1001仲係高登

警世，抽到舊辣鳴

呢個真係十抽好

平時D 通常排出椊都有機會抽中你想要既野 所以你十抽係抽十次

今次得1抽有機率出 其實十抽係抽垃圾 即係柱間屝間個個pool

唔好追

抽到35cost水影

閪pool黎，我中repeat單手佐

屌佢姐係無得刷雙限
又係撚狗Pool

technical 黎講呢個係100%閪pool

唔係講角色點/ 機率閪

而係通常排出椊個模式

哩個pool好撚鬼
天道個時就係 6星話50% 5星50% 我課左3pack 抽得隻6星天道 小南用扎換 其他都係5星垃圾小南

老闆

今次真係諗極都唔撚明點解咁閪

要人用十抽既cost 黎抽一張卷

忍選已經叫撚狗 但起馬有十次機會有3%中

今次

課長們唔好射俾營運拜託 咁撚樣都得既話D pool 真係會愈出愈閪

因為佢係一次機會 50新限 50舊限

咁岩你抽個一次就中左舊限

唔係佢營造出黎咁易中架

老手唔好抽個閪pool啦

利申抽左重複，仲要本身都5隻

個POOL大撚到咁, 傻仔先射入去
仲閪過神忍

其實係比38石睇伊留加開門

個時佢十抽必有50%/50%
但我3pack 都係中5星小南+pain

我見有人中舊辣嗚，諗住入去搏一搏終佐

果然 繼狂一個月內1x 限大家都習慣左照樣射俾佢之後 佢出埋D 野真係愈黎愈閪

留石等雛田
雖然唔知會唔會出

都見38石先射一射，應該唔會有人係咁抽依個pool啦

大都算

仲要十抽得一下係抽個pool 既野 真心無良

咁講其實佢一開始出一張卷俾人抽就搞撚掂

但出一張卷又未必有人肯俾成50石去抽一次

好難講架

我有諗過還掂38石都係pvp 送 我再50石抽多次

唔見有消息，好大機會無

呢啲pool點睇都只係抽一次就算 當參與下

屌又唔出關比人打 佢今個月唔出班我出旺角裸跑

萬眾期待既自選卷仲未浦頭

以前D pool 你唔中係因為唔中

今個pool 你唔中係因為佢唔放落去

講到煩都要講 38石抽一次就好 邊個追邊個係傻仔

g持

收翻

我覺得你想跑多過想要斑

我堅想要班 但係我直覺佢係年尾pool出

200石All in 日向家姊妹

250石等抽齊兩隻

依加似雛田同花火先

要課金了
一次過射晒落佢地到

我要花火

家姐俾你地

250石唔齊再追, 課到中為止

唔好 花火留比我 家姐你地要啦

閪營運識玩

正宗一啖沙糖一啖屎

今日個垃圾POOL, 38石都唔會豪比佢

早知唔講岀黎，等你射咗先

就係38石結果閪左
大家揀好紅組定白組未

跟大隊

收手

傻啦, 你唔講個POOL一出
睇見咁撚大都知係伏, 入面得幾隻係冇, 重複率極大
我點會射入去

1189場

多謝情報

完場 100鼬

征龍巴800幾萬，幾多名

果斷紅組
綱手 +壽紙忍具

紅組gogogo

排16

痴線佬: 無限巴, 征龍巴

根本迫人簡紅

要幾有愛先會簡白

跟，仲有天天

又可以肝撚到痾血

唔講其他

紅組仲有情人節井野

傻仔先玩白組
留名等睇紅組D分屌壓白組

已經屌打中

諗起上次三竦 佐助/小櫻組孤兒到

今次應該更加壓倒性

不過原來搞錯左

今次唔洗簡邊

所以兩邊打晒就得

最後個結果都係紅贏

感謝情報

溜效果

六道班仲未有消息

咁都中重複

紅啦一定
不過唔想掂手機

棄了

屌佢老味白組成堆男主
緊係紅組啦

係咪兩隻都好似冇咩用
但我連38石個pool都唔抽
諗住all in雛田同花火

拎黎j多數都唔勁

兩條白內障妹有幾好j

不知幾正

淨係對波都夠玩

用呢個Look做卡面就好

新手刷首抽既話 宜家刷邊隻起手好

打完了

50鳴

x2

出左成田街岩岩先有時間 紅白咩意思？

燒伊魯卡先出我愛羅 仲FF 會中50鳴 添

閪pool 冇屌錯佢

有無圖 新手見佢勁多限唔知邊隻打邊隻

3%第一隻

班生日卷得兩隻過氣野

食撚屎架閪營運
我要0查出技啊臭閪仔

抽左兩次10連中左十拳劍鼬同固定10000傷害個隻卡卡西,想問呢兩隻而家仲有冇用?另外紅白個個打左三關就冇出新關比我,請問點先會繼續出?

十拳劍好野黎，卡卡西係咪35 cost？係就好野黎

十拳鼬有用，不過你有無打PVP拎隻眼？ 紅白要夠分先會再開。

會唔夠分咩？兩隻特效入晒隊
順住打落去

唔係呀,隻卡卡西抽番黎5星30COST,技屬性黎

re 新手比d心機
哩個pool新手最有希望起手

新手PVP打唔贏 特效個兩隻我都冇,唉打到仆街啦

我之前佐助個POOL首抽抽到兩隻6星須佐能乎同1隻麒麟,之後就起左手啦,唔捨得又RE

玩得開心就好，角同忍具可以慢慢儲。
不過你有石都唔好再抽個大雜燴Pool好D

最簡單，篤去pvp果度睇人氣順
就知最update係邊幾隻
你隻6星佐須唔多入流

建議六道帶土，50鳴仔

六道帶土都算晚成角，要11忍道
50嗚真係屈

PvP 最少都要有一隻耐性無視

Lonly lonely Christmas
你地成班死偽毒出曬街
無人推

推緊

Push

主席, 要求點人數

我陪大家

唉 比營運撚左一抽 7覺佐我頂

push

利申：係街

偽毒

真毒，係街都上連登

依加白組贏

我唔明
點先叫自己揀左一個

在家

但係依家呢個池刷首抽要指定中邊隻唔會好難咩?有小小想重刷首抽

真毒自己一個係屋企打邊爐

唔洗簡呀

邊組贏 = 全體邊組獎勵

所以我極度懷疑營運做緊數

唔做數你地點爆拉麵刷

閪營運

你地爆邊組 同堆雜pool有無抽

又射左38石落海

個pool好大，仲要10下得一張係限
首抽就50嗚，pain同帶土

如果唔解密，真係難玩
唔知第時有d突如其來既活動同角色
當你用哂你d資源，但原來後面有個仲正d

止蝕喇 唔抽喇

50鳴新手上路爆機角啦。帶土有排先復刻忍具，同埋冇11忍新手玩唔到

屌，唔記得出過d咁嘅垃圾

好過我隻燒卡出既我愛羅

第一次舊辣鳴
第二次我愛羅

終於知道自己重要啦

最後勸喻，新手抽50鳴起手 應該係短時間內最好既choice

Del左幾個fd
新手想乞求好友

加咗

識人38石pool中到新帶土

Added
Esus4

咁都掉落去

叫左唔好抽第二次

老手就爽，新手冇忍具好難起手 連影珠都冇粒

第一次水影
第二次 35獅拳日向 都唔知兩隻有咩用

呢兩隻咪COMBO黎架囉
35水影技1全體降技速
35大波田上完技2打技1

或者直接35大波田當普攻角

只不過依家META係玩全體+必中, 呢D先沒落

依d無人會用

新手咩都難架啦
抽到好野就得
忍具忍道慢慢黎 反正靠FD 打晒

咁呢個pool 的確係新帶土神/50鳴算係最正既 長期一線角都有共鳴共四

仲唔訓

原來仲有咁多人未訓

無聊篤下見到真傳嗚佐用到件新加技速忍具

今個月出唔出到班

我諗未必得

唔通六道班同爸爸生日有關

因為果件係全, 所有鳴人角都用到

燒卡天天

正啦

忍道卷1張食同5張一齊食個機率係咪一樣?

屌，雛田生日pool有伏

閪營運做數？第一日幾個鐘就上9億分
30萬分既話，有成3000人刷緊

98688863
請加惡即斬。

老手抽38 石
中卡西（神威）
果斷賣了

我都唔覺得第一日班日本仔就個個爆晒體打上300k
唔洗出街咩

9成9

一開波好明顯紅佔左七成

仆街而家先番到屋企
btw祝大家聖誕快樂 事事順利

祝大家抽到自己想要既野 閪營運

新手上水 67883015 求加Id
btw 個忍交換卷秋 應該換邊隻好

止水

係post頭加

冇鳴媽果d補查角就止水
天照鼬忍11之後有雙閃debuff

btw 好耐以前靠果隻大蛇丸招全體半減buff 過唔少不死條件關

手痕又抽左下閪pool
真係閪pool黎

就出班就忍下手啦

真係睇唔開

我都想抽，想中多隻十拳鼬

好想中新果批限嗚 得隻6道嗚真係把撚

你邊隻六道鳴

ok ga 可以用黎打下素材

尾獸玉

50 鳴連續尾獸玉？成個pool 最好果幾隻黎嫁啦喎

我諗佢講得一粒彈個隻

我都諗緊係咪終鳴

終嗚終佐真係時代眼淚

當迪迪子都有咁威力

37031316 清左好多位 歡迎加好友

中左大獎

我有情人節大波田好想要埋井野 但中左水著天天

66789036
岩岩del左十個 無on既人
歡迎add

3隻喇已經

想問下點解伊諾係大獎
我想要個兩隻雛田

佢兩個要一齊用先勁
大波田技一有井野個buff 狀態先可以變21倍

成個pool得井野同水著天天可以落場
其他只有純J

40抽無新限

仲未有人抽

30抽, 中左兩隻花火
大波田呢
上下圖係分別兩次10連

仲以為保底係2中1
屌佢咩

買藥D石去晒邊

抽左70連生日斑先中
係晒果邊

有冇開箱睇下

淨係睇技都知唔勁
想要勁角可以慳番

大波田貌似幾勁

又可以抖下 完全無愛
打下紅白算

求其抽左三下算

呢d角都預佢特效用完就算架啦

花火全體技速+1 都ok wor

但自己無閃光 要用疾嗚，咁不如用疾嗚算

疾鳴表示：

依家疾鳴11忍都唔洗就可以雙閃

好無謂

所以唔明佢「速」技速意義係邊

要人滿忍+1再+1 除非轉頭出花火技速忍具

係喎自己冇閃光

兩隻都唔勁 skip得
等六道班

一pack 618加埋本身250石都唔中
中埋個d舊野
灰了，暫時唔開game

做咩咁睇唔開

生日雛田可以用夏祭個幾件忍具

要黎睇既有乜好抽

情報組有冇新情報

無，六道班唔洗諗 就算月尾岀，個祭卷都會計落一月到

突然咁多野打 又雌雄又天天

係愛呀 哈利

確率升技速

派左100鼬

開箱

開箱+掛隊長

咁多活動都無拉麵

屌，俾人衝到跌左落200-300 喊出黎

好多100pain

技1 200萬

技2 40萬

唔算谷技傷谷到盡
裝到技1係閃光

有得auto了

3百幾石

幾好

雙100 pain好定 100pain+100鼬好？

穩陣AUTO PVP應該都係雙100佩
6條命真係安全極多

我覺得都係雙pain，有得auto

100鼬技一必中wo

又可以連插

一隻100pain reset人
一隻100鼬 一刀一件都穩陣d

咁又係

有邊粒影珠係要刷

冇2件天道技速忍具

火珠

全部?

100 Pain火水珠

如果你有忍具回查丸同件技速忍具

有無大大help

係咪每粒刷1粒就夠?

你有咩角色

我上次刷左每樣2粒 打忍珠打到仆街

又唔出天道技速忍具

限定得6星柱間生日斑同心屬果隻仙術自來也

我諗重刷比較好 依加抽50嗚，仲有打天天拎+1速衫

呢關唔係限死左助人係共4？

幾個月前比大家勸刷定冇壞

一樣忍具

個時重特登用石抽隻木葉丸黎刷

零查出技是必要的

五十鳴果陣先入坑

玩左幾日唔想重刷 如果唔重刷應該刷咩珠?

邊有依d忍具 10月先入坑

我都係

個陣諗自己唔會有機會入到100拎100pain 所以冇刷到

果陣勸左好耐死都要刷番件

依加要用50卷換

個陣冇杯麵冇特效又冇石嘛

冇特效都刷番件
冇拉麵就用石啦，件野咁勁，50粒都抵刷

所以已經dum 春左好幾次

而家用壽紙頂住檔掛出黎都覺得醜

老屎忽見到加技速就知點都刷左先

有壽紙

個時好似未有100pain？

印象中9月黎，出100pain 前

好似出左忍具先 連埋隻廢pain做獎勵

冇耐就出100pain

個仲抽咗木葉丸同嗚門2隻特效黎刷 快好多

我都叫半個老屎忽但唔係咁架樣架

認真下次有咩技速忍具真係要打返黎先

有咩都全打啦

老吳巴個AC係幾耐前開

小櫻生日左右
唔記得前定後

隻AC冇鼬隻戒指同隻鷹
又咁撚耐冇復刻

咁舊果D忍具大家都冇

BTW 大蟲巴一定有
POST 鼬D專屬忍具出黎

睇過下鼬D專武, 印象中無咩特別勁

無限巴終於讓左個第一名出黎
第3名打左成3500場痴線

今次個個都咁癲

我既雛田夢已碎

鼬忍具近半年復刻得一次

就係50鼬個期

仲要隻回查戒指係廢既

個pool 加d 限落去撚人

50抽抽左真傳嗚雛佐同35雛

35大波田好野黎

就係果關

4日3400場
一日刷24粒中,仲要每粒中35場
有D假

依家1場得1RD
你除番開3, 其實同上次果D千幾場差唔多

我記得我係用共嗚+嗚媽過

今次成功了賺左筆

當佢一日廢寢忘餐刷12個鐘

一個鐘要70場

少過一分鐘一場keep住幾日

呢d係咩非人生活

好難架WO
有100天道
我每粒中30場真係極限

想問下新帶土忍道係咪都係揀發動速度勁d

全部角色11忍都係揀技速UP

有無巴打解答下

如果你要堅持既話

priority : 火珠 -> 雷珠 -> 土珠 -> 風珠=水殊

兩溝個隻唔好諗住

隻戒指回20% 查
有300查 回20%=60 係幾爽

你有100鼬嘛

我得十拳都係用返個舊雲好d

唔該

等大蟲巴

班日本仔都唔知係咪幾條友輪住玩

重刷真係比較好 難得依加有埋天天比50嗚雙閃光

再唔係就課金
PVP既話: 雷珠>(風土珠)>風珠>ALL

我岩岩開個陣都諗住算啦開住先唔重刷

最後頂唔順 再開過 抽返d一線角 你會覺得完全係兩個世界黎

你會走少好多冤枉路 拎左必要角打關先 到時再儲你有愛既角啦

諗住刷多粒火水珠比第2隻pain，你第2隻點配法

第2隻 壽紙+技傷忍具+心回查丸+耐性忍具

其實你睇PVP咪得囉

祝言日和雛田開局玩到依家

有冇鬧鼬可以add 我
98688863
我想試下thx

鬥鼬

掛左

營運年尾都賺一大筆

Thx
出招好型

無壽紙 得心強化丸

祖哥今日紅紅忍具祝你抽中

個池咁大要刷50嗚+1隻限我驚要刷好耐 定單50嗚開都得?

信則有

50嗚/共嗚共四/帶土其實都開得啦

開局有耐性無視好D,可以打PVP
個人建議
最好: 50鳴/技帶土/35卡卡西
其次:32帶土/共鳴共4

32帶土可以入雪櫃了

其實35卡都長期係冰櫃到
用十拳鼬好過, 依家有埋100鼬, 帶土神都入得冰櫃

老手黎講先係姐
咁講首抽到出年

BTW 依家首石有幾多粒石?
1隻全體攻擊+1隻耐性無視最好

首抽如果單限就50鳴/共鳴通用d
單抽帶土佢打唔到忍具就冇意思

爆機組合:50嗚+新帶土/培恩+新帶土

真係重刷啦，50鳴一隻都夠你爽，刷到兩限既話就

其實好高難度

3%再除幾隻即係分分鐘機率低過神忍

有無100pain隊推薦

100佩*2

掛機ok

20158528
清左幾個冇ON

得一隻

我咁排 pvp 都穩陣auto 到同幾快

不過要小南出左第一下技二先

小南滿忍咗？

係呀 有閃光 初初抽返黎覺得唔抵 滿忍左覺得其實佢好好用

有100pain : 小南技二 -> 十拳技二 -> 迪迪子技1 -> 點對面100pain -> auto

冇100pain : 小南技二 -> auto

一場咁樣AUTO, 不如手動

手動禁到傻

搵十拳插pain 會插到炆 真係唔知以前點解頂得順限四

本身都冇諗住auto 係見到有條友100pain加兩隻40pain加埋成十幾條命先試下

下次pvp儲到100張雙pain就學你真auto

首先要有技速忍具

同埋素早夾得到 一隻出完即刻到第二隻 5秒3隻出晒準備技之後就可以一勞永逸

中遊玩家係要咁生存架啦

隻鼬好勁下 出技買一送一

有種過關斬將feel

仲有另一個重點係招隊長技
我有一半原因都係因為招技先刷佢番黎

加油

下次用雙pain拎頭100先

都係過唔到 水影100果關不死 同嗚媽果關
無哂心機打珠

重刷吧

哪有心力

隻game宜家仲多唔多人玩 見百度同巴哈人氣都一般

你500幾lv都過唔到？
你有D咩角

好少人玩

好多，每個月pvp 都打餐死

借人隻100Pain 磨都磨唔嬴？

照計助人有100 pain 所有影珠關都夠打

我仲以為係個新手問

過到但會死咁隻
老母果關唔識玩

水影應該係所有影珠最好玩個關 最鍾意用黎試組合

助人100pain 其他是撚但

100pain 狂出技一

其他照樣打就得 佢全部技能都係弱點

快過佢就得

100pain 果然op

洗唔洗借比你

忍具大全

巴打們覺得呢兩日會唔會派拉麵 咁多野打

真係冇件勁

等多2分鐘睇有無拉麵派

特登打左場 試用新隊 快到仆街 佢地未出技就狂炸佢

In 大蟲巴 I trust

如果其他卡食牙果張專用忍道卷會唔會有機會升

有冇人試過

我而家試下先

我食鬼左隻牙D 卷冇用

冇料到as expected#

隻牙唔係下個月特效角咩

唔會升，我一開始拎左黎升隻P幣帶土係無升到

諗住幫隻迪迪子升技冇諗到 食左先醒起

食咗幾張 一張150p

咁睇黎係0%

好似伏左你咁
冇心架

唔係咁呀放心放心
我今朝已經食鬼左

張野對指定角色先有效果

循例試下 反正都係賣

做咩賣？

偷懶冇睇個人pt 個版，以為佢好似之前咁出11隻 見係垃圾牙冇打算滿忍佢咪拎佢黎俾迪達羅食升技 升完一隻都冇得返D 專屬卷

潛哂水

好撚眼訓

無麵無得刷忍具
無石無得抽雛田

你還有信用卡啊

不了，玩左半年淨係課過一次5000羊抽舊帶土神

不過佢今個月唔送麵又仆街左d

唔送咪唔打，唔課石換拉麵啦

老手黎講都冇野好刷

已經過哂pvp 同ranking 關都唔送麵

等新關

扎唔想換大波田 等多2日換班

2日之後出斑？

btw就算係都一定會係1月札

被營運撚獲金既

諗住重刷首抽50鳴，尋晚同今朝刷左成日都未出

真係唔好狂刷50嗚喇 有一線角都照殺啦

10抽得1抽係你要個POOL 1抽有97%唔係你要既角 3%入去有90%唔係50鳴

極高難度

首抽唔夠88石

仆你個街3% 刷左三日先有一隻
呢隻首抽開唔開好？

冇專忍 重刷

咁誇張
有冇skip教學呀

有技速+2忍具既話其實幾好用

六道班仲未有時間

求教

唔好咁harsh啦

ok啦全體地圖炮高傷 係冇必中姐pvp唔係一線姐

但打關夠有突啦我覺得

就係首抽先harsh
等於免費石

有無巴打可以借100pain過70影珠關

37031316 加我

你爆左好友

轉咗pain

係好勁 直頭我長期隊員tim
不過冇專忍你滿忍都雙閃唔到 接受到咪開

我上次pvp其實都係靠佢

都係滿左好友

應該ok了 加多次

祖哥加求carry
留多個位黎

加左了 唔該哂巴打

不過如果唔怕等班專忍復刻的話 我覺得今次生日班會實用d

再加 明明未full 但可能比班日本仔加到爆左

唔見你加

但應該有排等

加左

98688863
惡即斬

新手求加
46460141

複刻忍具 主要既都有3件以上
專心打天天換忍具珠

已加

66789036
岩岩刪左d日本仔
仲有6個位

91814559招朋友子

天天好撚小分一場

比d 掙扎 我上次冇特效角都肝左24萬分番黎

刷紅白pt 30萬之後有咩用？
除左張3星卷

多左隻1星櫻？
友抽櫻？

好似好耐架啦
同埋有友抽就會1-6星都有一隻新

紅白活動隻特效角帶土係咪之前D活動送依家無得拎?無佢仲刷唔刷個活動好 ?

好似係要用p幣買

P 幣角黎，課金就有，滿忍都仲得

帶土係今個月特效角黎，要用p幣換
但今個月就快完，所以唔好換啦
牙係下個月特效，打哂紅白就會滿忍

係咪刷到拎哂P忍道推薦狀就可以停 ?

2邊打哂30萬就ok

一場得1000幾分要比D心機刷先得 唔該哂巴打解答

想問下40pain同32帶土邊隻滿忍先好d
岩岩好夠五星卷夠滿一隻忍

HOLD 住先啦，暫時睇就40PAIN，但都係HOLD 住先

等埋六道班咩情況先

32帶土滿屍忍刷埋粒土珠就搞掂，但都係等埋六道班

32帶土可以番印度食蕉

11忍40天道PVP 好撚惡

天天把千鳥刀同鳴件技速衫其實係唔係各有兩件就夠? 洗唔洗再刷?

又快又會封牢再閃光+1 比佢斷過幾次連勝

又無

睇下你一埸會出幾多隻嗚/佐
有資源咪刷多幾件SPARE

一定要搵十拳插到佢上封印先得

好多野要刷

帶土本身齊忍具架啦
咁我hold住先

隻特效角絕係咪依家都無得拎?

冇啦 之前大激鬥拎

想問重刷刷到頁一個堆首抽建議既5星版係咪可以照去馬?

刷左成日先出過3次六星,頂唔順

開啦照
雖然第一頁已經好舊

等緊兩倍素材

100pain真係好勁 100火影珠關都輕鬆打

根本就OP

努力打pvp 儲番隻

打多5-6次應該換到隻

100Pain+40Pain+十拳都未斷喎

冇特效角表示唔想再刷

打上頭50，2個月就得

新手邊有咁多忍道卷 又冇天道技速忍具

無得一步登天架 一係重課

重課都冇用 營運唔出就點都冇

個陣仙鳴冇忍具最速都係咁玩住先

我個名最強仙鳴 就係紀念第一隻限心仙鳴

我計過如無意外我應該都要三個月後先夠卷換pain

熱門角色入邊係咪得番初代同自來也冇技速忍具
忍11左都成個龜咁

咁呢個算ok 嗎？新手多野問唔好意思

如果都係仙術
共嗚會好d

仲抽唔抽限定POOL好

38石抽一次好喇

唔好抽......
中左好多次伏
再抽呢個POOL 斬手

有無邊位爸打肯買ac
價錢合理隨心就可以了

上facebook問 可能有

冇，請繼續玩，唔好棄

100卷換唔換多隻100佩好

兩張紅忍具都出垃圾

你唔係有ac咩

我諗住放
我唔想重現祖哥事件

我有50鳴同100培因
仲有好多限，價錢隨心
我ok即可享受此遊戲快感

繼續玩啦

冇人買嫁啦
租仔都賣唔出繼續玩啦

放心，你繼續玩 ，我個時有pain問都無人問 都係繼續玩算

原來係買，睇錯賣

忍唔住抽左
重複32帶土

呢個pool真係閪

營運派息

仲未有六道班消息

打親關都要load 以前都無咁多

我想問呢 金曜日任務 C任務同D任務 點樣先拎到粒石 最後之戰鬥武器 姐係要用邊隻人打?

用武器技 例如天天

最後果turn用武器技能既人物出技打一下就得

係咪換左電話呀

惡即斬巴打可唔可以轉隻100pain比我用

係啊 咁就會咁架喇

上網又慢 一出街就G

營運仲未更新 個mon仲有黑邊係到

佢有d 遊戲內容係玩到先會dl，咁你轉左新機，有d 關/角色就要再dl 過 所以你新機load係部機第一次玩既某d 關/角色就要再等佢dl

日本仔唔理ipX

咁死得喇
要慢慢係屋企煲喇咁

好多日本仔都劣皮ipx
唔更新都正常

紅白活動送左2隻牙係咪用黎食返自己定係留2隻?

自食

終於刷到 新入坑跪求各位老屎忽加好友Carry

Added

加油 加咗

咁快有壽紙既 我都抽唔到

一張券抽到

各位師兄 十抽後應該扔曬d石開位好定係再抽個pool好

呢隻算唔算勁

唔好抽啦，頭7 0體咩都肝哂佢

你遲左半年先中

咁我開局呢幾隻係咪已經夠打到後期 真心求教

好靚喇 可能係d 無得靠frd既關過唔到

有50嗚+共嗚過到好多關嫁啦

刷天天換件技速衫返黎就會玩得好順

OK啦

都打到2百幾萬既
同埋都夠快
未到完全廢棄既地步

即係邊件

拉到最右尾二果件好似係
禁固有效果見到橙字skill發動速度+1果件

依件

深夜新手求add

我都覺

佢都幾好運刷到算係最好既兩隻起手，50鳴+共鳴

跪求其餘師兄都加加好友幫手脫新
狂打緊天天最高果關唔靠隊友唔穩過

ID 72315094

宇智波個雌雄活動最後果關要點先拎到s評價

秋祭換領券係咪已經冇左 琴日刷左ac想換隻櫻做補血發現冇

砍掉重練左四日，求各位師兄carry

98688863

刷天天刷到眼訓

39431729 added

樓上加晒

巴打我係第1頁個好友LIST都加左你可唔可以接受我好友

你隻50鳴咁快11忍既

有好多位 可以加我

19858359

我都del左好多人 求add

新手求帶，大家都add 下我
37031326

37031316

無玩一排應該俾人del左 加好友

新手送好多野喎 我狂肝乜都喂佢食

我果陣玩左個幾月先滿忍到

咁快手，我50嗚都係前排先滿忍

咁好既，我果陣都要成個月先滿忍到一隻

天天最上關都係得咁少分 點草到120000

特效角
不過今日已經28號

派麵既話可以，上次派麵我冇特效肝左24 萬 夠換兩件必須技速忍具

你滿左

冇特效點肝呀...

我一隻都冇 係咪可以唔洗打

打幾百場姐 如果有拉麵可以一戰 我肝過

樓上加哂
Pat巴滿左位 求add多次

好彩上個月換左靜音 今次可以抖下

你計下數夠唔夠肝件鳴仔技速衫，你隻共鳴應該未滿忍，有技速衫你隊野就兩個世界，基本都爆機

除左D關仙術無效

佢50鳴+共鳴，雖然好多關都尾獸同仙術半減，但好少會呢兩種一齊無效 最佳起手ac 黎嫁啦

加隻無視耐性就機已爆

抽極都唔中呢d SSS角

突然又多左人玩
火影永世長存

所以冇擔心過

你地D 50嗚打人咁撚痛既 用你地打40體試練關秒殺

話晒都爆機角黎

又加左幾個

你頭七0體，升爆兩隻鳴先啦

就係50嗚要試練關素材

咩都肝哂先，之前有位巴打好有心機頭7係咁肝，7日已經3xxlv 無記錯的話

91814559 招fd子

我都努力緊 不過玩太密好易比腦細干

好滾動 仲有人入坑

這些機會......

係喇, 多D人入坑
火影永長存

忍具D仆街刀仔素材係咪好低機率跌 廿鳩幾場冇一個

無鳩用的，唔駛特登刷

刷佐助把千鳥刀仲好

個post都推快咗

btw點解咁多人掛幼齒帶土

特效角？

我覺得係因為D 人唔識FIX死掛邊隻

True

聽日有班未

惡即斬巴700幾lv唔會唔知掛

可能無更勁既野

應該無

因為有專忍具 等復刻

冇理由咁早劇透到但都唔出個pool

可能1月1

按照慣例，應該30或31有預告出新限，然後下一日有得抽祭卷係1月的

即斬巴add左你

過多彈新年又派下石

主角果d都出得7788 仲有咩出

過埋新年又派下石

主角果d都出得7788 仲有咩出

主角點會出得7788
你睇下仙鳴雷佐有幾多隻

博人傳D角色係咪無出過 幾鍾意沙拉

出埋就有排玩 仙人蛇仔

大把角佢出
淨係嗚門d螺旋丸都有排出

木遁斑同仙術斑唔知會唔會出

如果出博人傳啲角 會唔會踩左界

其實有

你去超忍醒覺個版睇下 不過D 畫風...

早期隻4星單手佐...柒到唔睇名都唔認得

我覺得呢隻幾型

呢隻當年好似BUG到變爆機角

幾耐之前

當年用佢技一打成千萬

以前招1技好似有埋無視防 打人好痛
點知原來係bug

後期真係整隻耐性無視帶土神出黎

個倉應該擴到幾多個位好?成日爆

開多個倉喇直接

開多個倉都係多一百，唔夠做啦

你地開到幾多位 ?

我主倉620+ 3個100都唔夠做，成日要搬來搬去

我開到700都經常唔夠

700+500+500+200

唔怪得你地D開箱出得咁快，係咪儲儲埋埋好多肥料

我700＋3*100
btw 忍藏最多可以開幾多個？

700+5個100

iphonex 玩火影好細

感覺細過6S
閪營運唔更新

以前就要儲肥料
依家儲卷儲覺醒珠/書/水晶

用開大機 好唔慣 咁大條黑邊

我水晶唔夠用

屌

我紅卷中佢結婚中既老婆

新年角應該有第7班

我屌 好撚嬲啊

紅卷我決定等紅組贏左先抽
到時三張卷應該冇咁易重複掛

但係隻屎眼係紅色既咩

仲有d課金包黑咗

我淨係想要DV機咋

想問呢隻作為起手既話有冇用？

重刷好d

哩個系列仲衰過d五星

唉屌，刷到個伏pool 完都未起到手

封牢其實幾好用 不過真係太慢

團藏1體關不死我都係靠佢

冇用的

各位師兄 除左50嗚共嗚 我仲應該練邊隻

共鳴,80凱

80凱好撚易死

一腳超人黎

明顯係六道班

裝PVP果件普攻好勁下
不過AUTO好廢

同埋岩岩睇到公告話改左夕象
但本身夕象凱只係活動角
有理由12月31日有2個pool好似上年咁
今年係6道班
同埋係夕象凱

利申:鳩up

好想要新帶土

改左應該勁左好多
第5下唔會冇左狀態 一路屌落去

屌你條黑邊成寸厚

曲線哂ipX

利申：agger

哩個年頭邊有人會哂電話

晒黑邊

七班+六班+凱

信賴度好柒難刷

果幾%就由鳩佢啦

完美主義者
但特登刷左幾LV都頂唔順

pvp打入頭十咪升得快

新AC唔係7日主線0體咩?點解疾風傳要用體力去打

仲要有時彈app

利申 X用家

又山窮水盡 新春skip得

火影得紅係j得過

岩岩打埋疾風傳拎埋D石單抽左4下都炒曬

單抽邊個POOL

咪就雛田BB
Total 54抽都中唔到生日雛田

課長

無課呀，抽完Pain同小南就無抽忍到雛田Pool。
帶土神都Skip左

儲左400幾石本身諗住抽
但見到你地個個幾十抽都唔中就放棄

大波田生日POOL只係拎黎J
要抽既就三思

課哂落龍珠了 睇黎要同六道班講再見

出糧再戰

朋友 你還有魔法卡啊

屌 覺醒唔夠錢

中左咩
想中藍但中左紅

課咗1300蚊最後10下先中藍神

1100先啱，個fd 1500蚊一藍神都無....

好無玩

無愛真係唔好落坑
遊戲模式仲悶過火影

我課哂特價先中一隻紅 好想要藍神

我冇睇改 我一直都覺得打完布歐完係最完美

有冇人知android點先玩到
用qoo裝 都係上唔到

愛莫能助..用IOS

岩岩先轉左htc

android機玩唔到, 問題多數出於系統語言要英/日

今晚試下先 而家個ac係部ipod到 不過都小開了

今日係咪會有新POOL？

六道班

無消息

肝到仆街終於夠120000

飛係咪無專屬忍具 抽到隻6星飛 抵唔抵覺

疾風傳hard 1-2點無死過

迪迪子抵D
冇必中版既50鳴

阿飛就 如果你想玩曉隊要隻輔助角就升啦

咁由佢 唔想哂錢

心之試練最上關點過嫁 打唔撚死既

請問入面有無邊隻有用要換？

頭三隻鳴佐櫻有時有特效
實用D 又冇回查角就止水

搵助人幫啦 個關尾獸無效

迪仔冇忍具屌唔過

但有忍具就好正 我冇50鳴 佢已經取代左共四
本身有閃光都升到佢滿忍

迪仔由頭我都覺得好勁

個時個個仲吹奏啊飛

依家小南仲勁啦

新帶土神都ok 呀

依家有100鼬, D帶土神可以雪一雪先

thanks巴打
隻止水好慢，有無忍具加速？

滿忍加專武有雙閃光

in 帶土我trust

爛衫果隻迪迪仔？

舊帶土神好耐無用過了

萬聖個隻

每次pool抽左都唔中
仲用緊舊帶土

#metoo

等新年包

情報組召喚

開左個AC
依家首抽得66石

今次雌雄活動有咩忍具係要換?定換4星忍具珠好?

料理、寫輪眼，卡卡西個兩件。我覺得係要換既

大激鬥

班爺呢 今年唔出就屌柒佢

咩大激鬥

有pool但睇唔到

油女志乃

志乃老師

如無意外31 號出 d課長們d 扎...

前面80幾扎個巴打拎黎換雙倍藥啦

夠下個月打到腳軟

真係
一係換帶土 一係換藥
慳番筆

雙倍藥好雞肋
打又唔夠5倍藥打

唔可以咁講
睇你想比幾多錢同有冇心機刷架姐
全部用晒5倍真係好柑 5倍藥個價錢係2倍 ge 6倍
頭幾日你癲D 剩係用2倍都夠入20名
最後1-2日先用5倍爆

咁換哂之後換咩?4星忍具珠係咪唔抵換?曜日好難跌

邊個咁柒比營運撚

忍珠你有用咪換，不過雌雄D Pt係會留低係到唔會清零，所以擺係到等換下次又得。

原來會留低 仲以為下次會清0

打珠打天天關快定雌雄快？

u ar 清

有特效角肯定係天天

80幾
換曬藥打pvp

好悶呀 冇pool抽又冇關打

淨係天天都有排刷喎

不了，上次肝完天天即刻出任送哂全set 天天忍具

樓上位巴打冇野做刷番半打水火珠囉

last battle

天天唔係出分咋 仲有忍具珠跌咩
Auto無睇有咩跌

有得換 8000分一粒4星

刷完一粒都收工

淨係堆影珠同其他忍具合
唔刷番2百幾3百萬分黎換珠點得啊
大把野做你唔做姐

合一粒水火珠已經刷到想死

31號有機岀班 1月就應該係嗚人，佐助，港女，卡卡西，凱，仲有新狀態-奪

諗計升晒d 七段醒覺已經頭癢啦
冇杯麵+雙倍掉落都唔想郁呢堆野

仲FF今個月有班

好多小李

追9極都唔出凱，閪營運

我睇落淨係得技神鳴同小南升

31號岀，計一月祭，營運計好哂

斷估隻月讀班打輔助多

D 34星忍道推薦狀1張咁食同5張咁食升果個機率係咪一樣

係

食十零廿張升一兩次

餵左17張3星比絕食 升左3忍

我食40張4星先升1lv

想知點解50嗚共嗚起手果位巴打D忍道升得咁快 我新AC都未有1隻11忍

神運

惡即斬巴打可唔可以轉一轉隻100pain比我打100影珠關

砌隊唔用100 Pain 打先有樂趣 100 Pain 養懶人

我新AC點砌都唔夠打

我轉番左啦，應該有你好友，你睇睇

你一直都係100pain 其實用完好友果隻要等幾耐先可以再用?

頭先轉左灼佐 好似大約幾粒鍾

20158528 仲有幾個位

added

都係留返下次打火水珠 唔夠肝打

用住火珠先都夠做

上邊2位巴打咩名

mcfrog

ADDED

37031316 add me

得番3萬兩

田中

冇
你ID係咩 我ADD

我頭先加多次你睇下有無

有

未用過pain打關

Del左幾個成個月無上既人 求任何FD子

Ok

唔該哂

兩位ADDED

話咁快就下一個post

哩期好多人入坑

放假正常啦
上次多人入坑好似係暑假

上次係50嗚

而家入坑最好啦 又有影珠 又有忍具

有冇人有好友剩可以加我

ID:91794473

又可以刷五十鳴又有技速忍具又有影珠 不過就完lu

full wo ching

申請得太多,而家OK啦

都係唔得，你加我87059112

巴打你係咪FULL 左FD?我都加唔到你

定我已經加咗你 你咩名

打左幾粒鐘先有粒大火珠

應該冇

ok 加咗

刷左3日都刷唔到50鳴

邊隻開局

del左d 7日冇on嘅fd 子
98420532 歡迎add

用左共4,頂唔順唔想再刷

我ADD左你

我都加左

已ADD

加得既都加左
好耐冇見咁多人入坑
未加既可以加我37031316

求大量FRD子 CARRY 小弟 我ID67883015

BTW家陣草左50石 應該抽邊果個POOL好?

等新年pool

11713807
求add

87059112
仲有2個位

打忍具D素材珠好鬼麻煩

諗住刷個50嗚分身 刷阻成4日都刷唔到

仲有機會

呢個pool中頭果堆7覺忍
仲難過中3T

Same here

正身14602961 求ADD

4星果粒好難跌

打天天任換嘛

新AC唔洗體 唔知刷唔刷得切兩溝果隻

你刷邊個？

仲有冇位

新acc刷水火珠

刷緊水曜日 依家合左火水雷大各1粒
想合火水兩溝果隻 其實係咪唔洗咁急 ?

其實係咪應該刷定一堆覺醒素材同經驗書好D?

頭七升爆主戰力角，刷埋專武已經超額完成啦
刷到一粒火一粒土珠已經肝到飛起
刷水火珠真係想像唔到

水火珠有咩勁

100pain 個個都裝水火珠
ref. pvp人氣順

唔識日文 水火珠係全遁都半減
一路以為得弱體異常狀態半減

用左10幾個麵先打左粒大火珠 痴線

主要加攻，你用100pain人地根本都掂唔到你

全遁半減打起上黎都好煩下㗎

問清楚個半減包括D咩
要攻我不如用火珠,相差得30% 但快咁多

全遁半減就有D用啦

正宗又煩又大力

如果配個閃光+1 肯撚定斷唔少人連勝

係全技能半減 不過除左pvp，100Pain 邊有機會死

頭先手痕開驚睇下有咩閪嘢 而家有得換天道
PVP人人都5條命咪仲閪

多左好多人番，快d 玩番

btw 呢家pvp 一場打一round 炸，快好多

呢期玩返怪物彈珠 冇時間肝呢隻閪驚

呢個月唔算閪喎

終於滿啦 刷珠刷到仆街
各位師兄接下來我應該刷邊啲忍具

天天換左技速衫比你隻共鳴未

我7左,我以為你地話比50嗚 我比佢著緊 係咪轉返比共鳴

你50鳴滿忍係咪揀技速先？

唔係 揀左攻擊點撚算

最重要果樣你唔問

砍掉重練

用p 幣買藥轉

本身預佢技速衫比共鳴咁就兩隻完美雙閃

我on9左 素早唔夠

共嗚滿忍唔駛技速衫（好似係）

仲有壽紙 唔怕

技速唔同素早手，詳情睇post頭

冇記錯揀錯忍道技可以用重置水洗完再揀返

btw 記得有技就一定要揀, 技速永遠係最重要
因為只要隻嘢雙閃光咗, 忍具可以換攻擊/技傷裝

唔爬文的後果 無記錯係用依個黎重置

唉屌 要草P幣

10個忍11有9.5個都會揀技速
除非有d 配忍具就雙閃

我知 但我預佢新手唔夠忍道卷升

咁就冇左300P幣

新手留名
想問下忍道推薦狀可以係咩途徑入手?

特別關最後大獎/佛心營運送/課金1 pack跟1張

雙屬珠其實好貴
食左廿粒石回體只係得一半素材

唔派麵狗也不屌

呢期活動一個都冇刷過 連天天都係

痴線分又少到咁 好多關冇雙倍刷到顛

忍珠應該要加多關啦同埋 刷到2046

最緊要7倍/10倍 P活動幾個月影都唔見

p加倍上2個月開咗一次

係咪可以綁google ac？定係都係用引繼碼好d

2倍真係當我地乞衣

如果聽日有新pool 係咪今日會有情報？

緊急求助， 太耐冇玩，朋友用緊既隊長已過時

我id 96700419

另外想問依家有咩方法最有效率拎五星忍道劵
同埋我見依家有d 角色一抽就係6星， 果d角有咩特別？因為我見除左隻連續尾獸玉既鳴係勁，其他都好似唔夠覺醒做6星既限勁。

抽左隻6星凱但冇升， 倍率角好難用， 又要加攻又要等破防

d 忍具珠先難刷， 等緊佢雙倍曜日素材

請問天天個d 分活動完左下次復刻既話會唔會重置？

會

會重置

聽日得個新春大餅關?

新手想問下首抽 知 5星 帶土（page1 建議個隻絕望之理）
請問打專武即係帶土畫面果個雌雄決戰？

係，最後個關有佢個技速忍具。

我都有 但過唔到雌雄決戰最後個關 有冇巴打幫手

最後果關要點打先有S評價 無S評價拎唔到個忍具

仲未有班 臭閪

另外想問打咩升角色lv? 我打雌雄第一關都好似有難度咁
見你地講天天又咩黎？

用巴打D 100PAIN一隻搞掂雌雄任務超絕難度,好癲

靠朋友CARRY啦 我都係咁

天天係打POINT換忍具個任務

有無巴打可以carry 新手
93880080

出新既凱
說好的六道班

100PAIN 食咩先升到LV

要用PVP卷換。

要打得高傷先有S
問下有無巴打有神柱間

打飛機專用關

用生日柱間得唔得 我見佢技1打宇智波3倍傷

你可以試下，不過神柱間係打16倍傷

求助人

真係嗚佐櫻 另一個pool已經計一月祭，80祭個位巴打

求其換晒D野佢

可以放心換藥

不嬲都係咁

最尾個段咩意思?新POOL頭4次抽加埋只係要18石?

如果係,咁呢3隻應該幾廢下

紫宇宙好撚柒

一月繼續課 靠你了

終於出班

仲係12月喎 屌你

聽日4點, 無限月讀斑
計落1月既札到

係時候ALL IN

又三竦

準備300石

生日凱冇人理

100石

睇定d 班d 技先

呢幾個月勁果D 都係無所屬&曉

睇定d先

無曬石唔洗睇

課金啦

新手想問下打邊關可以升角色lv?

曜日任
有肥料有錢關

棄坑了

點解呀

冇左你隻game 捱唔到一個月喎 睇定d 先啦，可能一抽

大課長唔好走

冷靜d呀

5星卷都係d大激鬥同活動刷先有，一係就好似之前咁課一pack有3張。6星角都係加下3圍咁，感覺上分別唔大

新年連個P幣活動都唔開
其實都係想換拉麵咋
刷2粒珠食撚左50石回體都未撚刷完

5倍喎師兄

食石刷珠？唔駛嘛

生日凱會唔會出夕象
如果唔係點會無啦啦改夕象效果

應該入落生日pool，出新關，夕象有特效之類

翻抄舊特效角??

師兄們 點樣快速拎P幣

唔改真係冇撚用 等五下 出得一下

留石1號抽五倍，十抽都250P

1石=2P 喎CHING

係喎冇睇清楚

對唔住營運

500
即係聽日1500開POOL 但就算好撚勁都要忍手到12點

之前有160拉麵
但刷PVP D拉麵都唔夠用
D珠遲早有用咪刷定

呢個岩 其實我幾鍾意張卡

倍率攻真係得刷傷害關卡有用
平時刷關要降防先勁,但好煩,冇得AUTO

我都鍾意呢張
但呢張真係廢

倍攻計 勇三代都高傷過佢

唔係5倍既意思咩

平時1石=2P
5倍咪1石=10P
十抽50石=500P
佢下邊都有講

課長準備

btw 之係十一點先有開箱啦

為左六道班

月讀班

更正下數神
50x5=250p

咁又唔會
一定有人唔記得/忍唔到手

打個和啦 super
等課長們開箱

課長有冇倍都照抽架啦

新手想問下交換所既P 幣 同忍幣
到下個月會唔會清0

唔會，不過D祭札就會。

thx

新PO

1001

thanks bro

1000